嵐 2020 年尾 Disband

1/27(日) 17:18配信
嵐 ２０２０年で活動休止 １９９９年９月に結成、５人で歩み続け今年結成２０周年
アイドルグループ「嵐」が２７日、ファンクラブサイトで２０２０年１２月３１日をもっての活動休止を発表した。